影藝有個賣飛妹好正～ 做過影藝 你問我答

為左證明我曾經係影藝既員工
當然要爆小小料比大家聽
影藝係位於牛頭角淘大
戲院對面有間老麥
上面有大快樂
左面有貢榮
右面有間老甜
戲院前身為百老匯
入面分別有三間戲院
有1號2號3號院
唔講你唔知 3號院仲係有lift搭（舊式戲院黎講已算係先進）
佢地既廁所係2號同3號院通用（所以經常有人睇完2院再匿入廁所等睇3院

有人想知再講

可能大家入黎都係想睇圖

各位大佬 我搵唔返張圖

Hello無圖

屌你老母無圖都算
拉咁撚長都係無圖

你講果堆野我都知啦
唔通我又係影藝做過?

咁快D搵返張圖啦

貢榮執左啦

既然係咁 你有無野想知

圖呢

起我底

搵影藝就有啦

問題就冇啦
不過屌你老母

你肯定係影藝員工喇

話你知識人係影藝做你都唔會信

臭x芯？